關於HDMI IN問題 （Alienware R2 + PS4)

想問問各位巴打意見
因為小弟本身用自砌喇叭、音擴同埋膽機
所以由R2 經光纖 --》轉接器出3.5mm--》膽前級出紅白線--》音擴接銀銅線--》喇叭

想問如果我想PS4與R2 同時共用喇叭發聲
係咪PS4 HDMI in R2 轉畫面玩PS4就能夠實行得到？

謝謝

How to use HDMI-IN with Sound coming out from Alienware M18X R2